老衲打算開間大渣波同大渣哥打對台有冇得諗?

香港唔俾賣狗肉

請唔請Marco

賣「先渣波」菜？

有無精液蛋先

kid chi kid chi ya ya 渣渣~

渣大波

揸錢大媽個波？

賣狗肉燒賣?

記得 3萬請Marco
同埋記得搵大公報呢類紅媒 老屈人

有大波渣就一定有得諗

一間食屎 一間食女

屌

渣完波先叫野食

邊個肯做樓面？

係咪有大波揸先

冇得諗，香港法例下狗隻唔可以開公司

有錢嘅話，開多間錢大波，同錢大媽對敵啦

小波子

早餐無 波蘿柚 我係唔會去食既

有冇大波man仆街死套餐